彭清華：人大釋法是大石壓死蟹

前中聯辦主任、現任廣西自治區黨書記彭清華表示，人大常委釋法是「大石壓死蟹」，振奮人心。

廣西自治區黨委書記彭清華表示，中央出手一錘定音，它叫「大石壓死蟹」，這次就是「大石壓死蟹」，把「港獨」議員一下子就把他剝奪，而且法院也只能按照人大來判決，它有法律效力，還有幾個議員還在審，如果把這幾個「一鍋煮」了，這就做徹底了。最後還看法院怎麼判，這一次是非常振奮人心。

彭清華早上出席廣西人大代表全體會議，會上討論人大常委會工作報告。彭清華離開時被問及對特首選舉的看法，他表示，港澳辦主任王光亞對特首標準已經說得很清楚。

證明共匪真係唔識中文
用貶義詞黎讚自己